［新聞］美軍在南海上發射了導彈！

［新聞］美軍在南海上發射了導彈！

阿利·伯克（Arleigh Burke）級導彈驅逐艦巴里-DDG 52今日在南海上發射了導彈！

實彈演習啫, 唔洗緊張

公海嚟！

阿爽出黎未

係正中共個門口前面

有冇話幾近

Push

其實中共出到口屈美國 已經無得再忍

This way sir

咁突然

美國好似想打

縮鳩埋一二邊

金仔射完到美軍射
係咪夾埋架

延伸閱讀：新唐人：川普致信籲合作防疫 金正恩兄妹齊感激

Target down

你都成日喺人哋門口痾屎啦，咪當打個和囉。

留名驚西

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

導彈來了我帶路，轉個彎就到狗屋

金仔

sir, this way

Trump都係搞啲小動作來分散國內壓力姐

佢再唔做野 佢今年唔洗再選

想激嬲中共去轉移國內視線？

你望吓出面見唔見到大嶼山

唔小心射粒去狗總啦

爽死了

點做到？

印度洋都叫中共門口

喺邊度

印度洋呀

真係劇本嚟

要check 翻以往history
有無試過南海試射？ 頻密？

真係有人玩緊

只有美國註冊嘅船先可以拉我，我同美國總統Donald Trump都有啲交情

經濟轉差咪谷一谷，同支共差唔多

真人版

立核平

美軍來了我帶路
Sir，this way

近啲啦

嚇到爽死了

追蹤狗仔

Sir this way

邊到講印度洋？

唔好意思，興叔。係我啲人迫船長唔好駛出公海

冇話南海喎

不過話indo-pacific成個場我睇哂

恥爽呢

sir this way

一個必贏嘅戰爭
點會唔想打

可能係有人嫁禍呢，今年好興嫁禍。

Sir,this way

之前有冇試過係南海演習先

中國搞台灣呀
美國話聲俾大家知「noted」咋

Indo pacific其實範圍好大，佢直頭係南海射又唔同講法

條link段文無講南海
但就話係維護印度洋和平穩定
咁我估印度洋都正常掛

咪又係口交部作戰

直接射落狗屋到仲好

唔緊要, 早d 講我連開船都慳返

Indo pacific≠印度洋呀文盲

點解經濟差要打仗
中國就話用民族主義捆綁啲人啫
美國人打仗會贊成？
利申 真係唔識

點解射落海都唔比中國

支持中共派香港警察去擋住先

咁你話係邊到

Indo-Pacific 好大個area 播

爽到瀨緊屎

凱因斯經濟學

擴大政府支出，刺激市場
多人當兵＝失業率低

Indo-Pacific喎佢寫

咁大個area喎 都冇講明係南海

我都想sir this way
但標題黨唔係咁做架

中南海有冇響防空警報

鄰國個南海去到人地國家門口架喎

打佢老母臭HI

早幾日先講第7艦隊係南海喎

台灣Yahoo都報左

其實美國可以將南海廢島既大陸狗趕走先
之後拆/炸晒D軍事設施

Indo pacific好大姐，有冇坐標

推推佢
嚇到5毛鳩都縮

文呢？

上面咪貼左

我搵哂英文新聞都無講過係南海射

南海呀 你話早幾日有講呀麻 文呢

近了近了

所以indo pacific係咪exactly=印度洋呀柒頭

咁你有咩高見呀柒頭
你話係邊啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

擴大政府支出不如整/翻新吓國內基建好過啦

咁我寧願佢打仗

黎香港打左3萬黑警先啦

唔係印度洋 咁係邊呀大師

印太
印度-太平洋啊大哥

中式鳩縮

This way sir. Follow me please

南海屬於支那的 咩公海丫

唔知未來黑警定解放軍會比美軍打先

你去la guardia機場就知
Third world country level嚟
仲有佢地公路十條有五條都爛嘅

太平洋艦隊先岩
唔係第七艦隊

你咁確實唔係印度洋咁係邊呀
實牙實齒講唔係印度洋
又講唔到係邊到

96年好似有

痴線有聲

你答左我indo pacific係咪=Indian ocean only先啦屌你老母臭閪

有聲

試導彈試到黎南海

🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸

真係世界未日 西都未屌過

中國或成最後贏家

老老實實
個條友態度好串

你答左我 係邊到先啦 傻仔 你老母比狗中出呀

美軍成鳩日係南海游架啦
咁就代表佢係南海射？

開始屌人老母
反駁人又比唔到實質地點比人
反你老母臭西咩
你老母塊西皮就比狗屌到反哂啦

侵出兵搵趙立堅算帳

其實你係咪高級5毛？定分化撚？放負撚？

Surgical attack please

missile this way

係呀 我地呢到個個都錯架
你岩晒 你話係咁就係咁

屌 你成遍文都無講南海
走黎話射放負都痴撚線

支那唔係唔打下話
我撐你呀
有山東艇 遼寧艇一定贏

美期大升

侵さん話係就係

I bring road ok?

認真有睇內文都會質疑下你
明明內文無話南海 你話南海

已fc
高級5毛

據說係揀Prion
然後升一堆同精神有關嘅病徵（左下角）
同令到美國總統病+改選
就可以做到
詳情自己搵攻略

屌那星今日仲撈咗底添

自己條link內文同你標題不符
就話我高級五毛
我係唔係五毛都遮蓋唔到你柒左既事實

打喇 要美帝屌爆中共

導彈演習

亮劍

Trump 本身痴痴地

係
唔通會成真

似有人想借軍事衝突，親自指揮軍隊。
美軍就實彈警告

阿爽叫緊春

承支那言，武漢肺炎係美國傳入，
美國打贏支那，咪真係美國傳出去囉

認左去啦
你所有既post都係踩台灣同美國
唱好支那
仲有找左你條蔡英文既數未？

你仲想清算我地連登仔

以為係上海發射導彈

喺個閪出面磨吓姐 唔會插入去嘅

咩驚？

你貼到金鋼捧咁長都影響唔到浸柒味

美軍好波

我認柒又有咩所為
好過你係5毛又唔認先啦
支那劣質低等dna 本性，敢做唔敢認

一早認左佢味好lo 柒頭 乖

印度洋原來係支共領海？
連登仔就連天文地理常識都與常人有異

五毛不願對
美國佬係支那自稱既門口玩真槍

引戰狗鍾意周圍搵人嘈
廢時同d 5毛講
躝啦，呢個post唔岩你

柒味咁濃 肯定唔岩我啦

雖遠必誅我知
但係正門口咁近呢？

核平共黨

咁近唔誅啦

緊係唔講南海啦，南海係支那叫法
美國一向成個印度洋都係叫 Indo-pacific

一定射鳩支共南海 o 的軍事野

推

應該捉住個恥爽，薩達姆式行刑
然後到鄧PK

爽爆

全部柒頭係北京
整粒原子彈 一了百了啦

美屬香港

傳北京有地下碉堡 可以防核爆

咁要試下啦

笑左 成個post無5毛

傻堅去左邊？
夠鐘出黎打飛機啦

今日南海
明日中南海